[727 元朗反黑] 十八鄉警告警方勿批不反對通知書

推

再推

試下唔批囉
睇下d人會唔會照出？

強列反對十八鄉警告警方發出不對通知書
利用黑社會勢大打壓政治移見,令香港倒退30年

遊行都唔撚俾，驚到咁

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

啱㗎啦，就睇吓警察係咪真係聽晒你哋講

去撚雀唔得咩

見到咁多三毛開POST話要和理非, 唔做嘢

就知牛屎佬真係驚緊祠堂山墳不保

祠堂山墳真係要害嚟

依家三毛吹緊話要和理非

出去和理非被鄉黑打?

不了

呀SIR做野唔洗你教

做對了

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

夠薑咪撚批
上星期白衫都係一早放工 差佬冇做野
如果今次你唔批
準備全元朗插針都插唔入啦

成班牛屎生蕃寫封信格式都錯

十八鄉權利仲大過政府

睇撚到R哂頭

廢紙一張
批唔批都有人去架啦

反對反對不反對

EA sports 真係驚

驚呀

即係警察向惡勢力低頭啦

絕不主動打人
但不要將示威者逼無退路

唔批應該仲大鑊
幾百幾萬人入元朗

附件係咩？
連登對話定whatsapp？

唔批=警黑合作

講真 點解係要入去送頭呢？

sor 收唔到附件，估計係連登cap 圖

黑社會治港

唔批咪直接去

個光頭佬指揮官唔係比人調左去做水警it 狗咩

一切嚴重後果將全部由警方負責

好心痛，擋下都好呀！

屌你老母，出左都俾你屌非法集會架啦，有乜分別？

差佬一定迫住批
唔批既到班差佬玩謝自己

差佬邊敢唔批
呢單野咁大，佢唔批，d人實照出
你敢唔敢喺呢個風頭火勢拉人？
白衫打人就放過/睇唔到，出黎遊行就即拉？
咁呢個不反對通知書制度就崩潰，以後冇人再同佢玩呢樣

咁唔鍾意人遊行就快撚啲移民啦！#no

又話整哂制服同架餐打廢青
依家先黎淆

反對仲未發生既事?
我反對星期六落雨吊你老母

D牛屎佬真係唔識架WO

姐係呀斗侯強都禁唔住d黑社會元朗正式玩完 ，唔洗旨意有人再入去租屋

既然係咁, 就成全你, 搵你哋做主角

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

到時到班差佬無埋果少少公信力

佢地真喺驚架喎
方向正確
敵退我進

齊齊元朗半天遊

咁串

剝削集會自由喎黑警未試下唔批囉

反對沒用

市民自行去行街去觀光去消費

係咪又要你十八鄉批准

黑社會教阿sir做野,阿sir真係好難唔聽

起碼一百萬人搵你班仆街找數

[溫故知新]勿忘7.21香港最黑暗的一夜 上環三十六槍 元朗無差別攻擊
認清目標 唔好再比一毛帶風向
上環

元朗

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

好大官威喎

唔係咁天真諗住唔批就真係無人出呀麻

恐怖組織唔俾人和平示威

不如我地呼籲鄉議局叫守法鄉紳參加遊行，落鳩翻何妖同十八鄉面

嘩 鄕黑講法律

丫唔記得左自己人黎

聽講個職位懸空咗

屌你地白衫集會又有無不反對通知書呀

邊個程掁明？

唔係好撚威架咩? 示威都淆撚晒底啊?

封信文筆好差

我都希望佢唔批, 咁下次就駛再申請!

可唔可以大啲, 睇唔到地名
十八鄉鄉委會 (可能圍攻 target) 地形如何?

敬啟者

其實你除左分化
仲識做啲咩？

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

即係塔利班isis叫人唔去還拖，唔係等人嚟戰鬥嘅咩？

唔好批呀 又一鄉黑勾結證明。

唔批嘅話 唔知勇武會做咩呢

一切嚴重後果將全部由警方負責
好撚驚呀屌你老母
拎刀出黎斬鳩我呀

佢最尾果句係重點

一切後果由警方負責

好呀警方負責
好想睇鄉下佬火拼黑警

我先 直接燒18鄉委會

批唔批關你班牛屎佬撚事咩
屌你老母等收皮啦

知驚啦咩？

同埋如果唔批先大獲

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

李偉民 （休假）

一切後果自負?恐嚇?

差佬唔批, 就擺到明警鄉黑勾結
重大鑊

圍鄉議局/嫏委會 好過燒村!

恐嚇？

好驚呀

做對鳥

洗定祠堂等727

驚到我要放工買把瑞士軍刀 屌你老母

Sor 睇錯左

食屎啦你班牛屎佬
原居民大撚晒呀而家
識唔撚識乜嘢叫皇法呀

見到幾多三毛上連登
我以為搞左成個月，有留意開遊行資訊都知「唔批反對通知書等於批不反對通知書」

大家見到連登幾多人帶風向想人繼續和理非捱打

D狗唔批....文宣又多個警黑合作既題材 多謝助攻 !

反正姓鍾嗰條友交咗錯嘅時間唔批仲好, 下次交返個啱嘅

上星期日有不反對通知書？屌你老母

好大既官威

班牛屎逼政府一係捉香港人一係掃村清鄉

你威脅警狗？

睇下啲黑警批唔批囉 唔批既話我地一定升級以後所有行動

對家態度好明顯啦

嚇鬼咩，一切嚴重後果將全部由警方負責

今時今日咁多社會界別，政府部門，紀律部隊都發聲要求政府警方嚴查元朗暴亂，警察內部軍心都散晒啦，傻閪牛屎佬以為仲可以警黑合作打橫行? 你班爛頭卒第一個就比人遺棄啦

公安條例第14(4)條寫明
「如警務處處長不反對舉行公眾遊行，他須在本條例所訂的發出反對遊行通知的時限內，並在合理的切實可行範圍內，盡快以書面方式通知根據第13A條作出通知的人，或通知為施行第13A(4)(a)(i)條而指名的人，表示他不反對舉行該公眾遊行。如警務處處長沒有在本條例所指明的時限內，按照第(2)款發出、張貼或發布反對遊行通知，即當作警務處處長已發出不反對公眾遊行通知。」

唔出不反對通知書而冇其他反應其實即係默許
班牛屎佬真係唔識架喎

乜佢地識字????? 邊個代佢地寫信㗎

我黎sir同你地班牛屎佬講
咁驚條村比人搞
叫班搞事既出黎自守咪冇事囉

唔批就直接去幫佢地洗祠堂拜山墳

唔批都照過黎

驚？

唔批仲大鑊，啲人照出，你點搞先？

岩哂，

如果警犬批左，
等於佢同18鄉作對，

警犬唔批，
即係擺明同全世界講佢地黑犬勾結，同埋怕哂啲黑社會，柒出國際

兩邊不是人犬，

佢唔批就真係弱智
證明18鄉>政府>佢地

唔批者係擺到明話比人聽警方同黑社會有關係啦

全香港市民不反對就得啦
洗咩警方批准

李偉民唔係俾人調咗職？

黑社會控制政府做野

呢獲班黑警仆哂街
兩邊不是人

兇狗喎

牛屎佬關你撚事咩

由警方負責 唔關我事

應該唔會再加圖 手機難睇 下version 會加地標

懷疑勾結鄉黑果位叫李漢民，係總督察

你唔理解咩叫和理非
非暴力唔係話叫你企定唔郁齋嗌口號

GIF入面果位巴打唔係人人可以做到 亦唔建議其他巴打學佢

如果你到宜家都只係掛住自HIGH 又或者你好享受打人既感覺
你咪娶隻大陸雞日夜打鳩佢囉

豬隊友又繼續助攻放焦土技

個日留守個班人實比人打到仆街
出得黎你班撚樣唔好走得咁快

細心睇先發現啲格式錯q哂，立論又1999，屌真係冇讀過書架喎

以為自己邊個呀牛屎佬

反對姐係我地做岩啦！

條友似係拎申請人以前啲野嚟針
佢唔比呢個申請人，會唔會有第二個申請人先
不過警察夠膽反對已經嚴重發出信息話 我驚緊班鄉黑啊

恐嚇？？

身有屎?

警告?恐嚇呀?

集會自由都冇埋

好心你班新界佬出少句聲啦，一陣激嬲市民，真係唔知啲市民會做啲咩架！係醒嘅，當日排隊列陣歡迎市民，沿途遞水遞小食遞毛巾，或者可以化解到，雖然機會都好微..！

牛屎佬個身有屎

睇黎班牛屎佬真係好撚驚
而家知班係咁吹唔好入元朗嘅係咩料啦

吊你老味，怕呀？怕又打人，唔洗還？

當日白衫仔又有批不反對通知書咩？拎出黎睇睇啦

驚撚到瀨屎

哇好大個官威呀

一切嚴重後果

有種你班鄉黑垃圾殺一萬人

戰爭罪行

屌 班友真係唔識架喎 不反對通知書係署長批架 你唔批嘅話 只要警務署署長無合理原因反對 就會當你批左不反對通知書呢班撚樣同元秋之流根本同一個level

不出擊，不入村，不留守，要還拖

恐嚇黑警呀家陣?佢全港最撚大字頭呀! 對上係全球最撚大既黑社會 共產黨呀!

宜家呢個遊行示威咪後果囉

佢地唔知你咪由佢地繼續恰下恰下囉 佢地根本無諗過或者諗唔到做咩要咁拗口叫不反對通知書唔就咁叫同意書 你而家又走出黎提返佢地
不過比D新黎既朋友溫故知新下都好既

講得好，一切後果將全部由警方負責

傻豬黎嘅，唔叫黑社會保護你班鄉紳垃圾? 反正你都叫佢地打市民，唔爭在星期六市民一次過幫你地清算啦，求下你叫黑社會個日出埋黎唔出正衰仔

驚啊？你堆冚家產
出嚟打多次囉，今次打到你班勝和變敗和

好 撚 驚 呀 屌 你 老 母

講得好，暴動有理，一切後果將全部由警方負責

暴動有理，一切後果將全部由警方負責

最後嗰句

牛屎佬,分分鐘得小學畢業,好正常既事

狗警記得聽主人話, 唔好批啦

十八鄉鄉委會响西鐵站對面，新元朗中心一過天橋即到

我地就係要入黎 救膽郁我地即刻還拖 屌你老母

出公開信恐嚇差佬
佢而家想唔批都難

推撚爆佢

方向正確

應該係

屌你老母識驚?

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

錯啦 因為 警黑 當然搵返李

牛屎佬, 721你咁膽收錢做野, 727係市民權利, 如果你話唔俾就唔俾, 係米証明左警黑合作呀

好大既官威呀包大人

哇 好似好驚咁

唔洗驚
你批唔批都一樣

痴撚線 又係到恐嚇
幾時拉撚晒班鄉黑 何妖

官鄉勾結

換個角度諗,
明攻明鬥,都係兩敗,大家都有傷亡,政府黑警先係最大得益..
有無方法令到黑鄉分割,唔再互相包庇
警鄉割蓆,狗咬返黑

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.
7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

lm

睇黎好撚驚喎

嘩，點算呀
反你枱喎

唔好批囉

係送頭又點？ 送唔起？

好大官威呀

班友點名寫埋個仆街光頭佬李sir 落去
係真唔係呀
算唔算篤灰

驚呀？
你都申請集會一齊曬馬囉

唔使驚喎

試下唔好批
又一證明警黑勾結 煲大佢

淆底呀死牛屎佬

AO洩密又講中

一切嚴重後果將全部由警方負責？

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

我都驚撚到一定要入去睇下係咪咁把炮

敵人反對... 我

牛屎飛們天不怕地不怕，唔係多d黎密d手咩

唔批既話,你到時根本唔知d人會去邊?
係咪弱智架

push

牛屎佬淆底

十八鄉真係警方喎 咁大個權 話唔係警黑合作都冇人信拉on99

李偉文 你條撚樣
仆街未呀呀

最好唔批，以後唔撚會再有人申請
Well done!

李偉文 李漢民？

痴撚線 咩後果自負 推到比林尊睇到啦
如果唔批 香港警察就等於無用
遊行係市民既基本權利 唔係你班鄉黑話點就點呀

嘩巧京京牙

拿
你差佬唔係淆底下話？
你唔發不反對通知書即係代表你地向黑社會低頭架喇喎

傻閪

夠膽唔批咩屌你老母

唔批都照出

原來十八鄉英文譯shap pat heung咁搞笑

光復香港，時代革命

認同請分享

呢獲入去元朗實比人打到豬頭，今次上連登9up下算

好撚驚呀

笑撚死人 唔係好惡架咩 而家人多你又怕啦 係有料既 屠幾萬人囉 呢個港共敢權仲補水比你tim呀

批唔批都唔重要

727 一定照去

保良民 抗恐襲

啊sir做嘢要你班牛屎佬教？
Btw鄉事委員會係咪喺西鐵站附近

一切後果由警方負責，呢句係咪恐......

劉蟬當自己係皇叔

一齊後果警方負責🤣🤣🤣🤣🤣
屌，你班鄉黑先比人過一楝勁。
而家想反擊？搞返差佬？
唔係咁撚天真呀

好驚
果日去一去祠堂定一定驚先
話唔定人地祖先會安慰我

一切嚴重後果由警方負責

時間定好未！要搞文宣

你驚啊？

將八鄉鄉事委員會推到恐佈主義組織

嚇鬼呀牛屎佬 你地打人先

你班黑社會仲想唔人嚟

送你老母

打人又唔撚淆?
我屌你老母
唔係好撚威咩
咁撚勁 ，打撚晒18 區市民啦
柒頭

班牛屎佬真係唔識架喎你敢搞事，黑警實拉鳩哂你，借你洗白

凡是敵人反對的

睇內容比教似要班黑警去保住條村
保唔住就會開大拖
壓力係黑警到

又或者話自己和黑社會誓不兩立嗰個人在星期六之前清曬個埸佢！
香港人都應該唔會見到，因為佢地手足情深丶合作無間！

中聯辦七月初叫班牛屎佬做嘢

阻一阻你 幫推一下

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

屌你老母 驚撚到甘

唔好諗到班友咁醒

警告啫係帶有恐嚇成份
想問下如果批咗會有咩後果
無嘅話就咪用警告啦
用返反對算

去遊行姐有乜好驚牙

截至二零零零年十二月二十日立法會會議席上動議辯論《公安條例》律政司司長梁愛詩致辭全文。

//警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。//

所以警方唔批不反對通知書都係唔反對呢個道理佢似乎唔知...
佢如果想達到目的應該促請警方發反對通知嘛= =....

鄉黑已經凌駕法律

叫黑警唔批 即係話我地黑港黑警保護唔到治安姐

所以去拆十八鄉鄉委真係無錯

冇記錯 公安法唔係話冇不反對通知書都可以遊行咩 只要7日前通知警方就得
真係唔sure 所以問下大家

鄉黑公然恐嚇香港警察？

警察夠毒就會批
漁人得利

最後個句 係咪即係恐嚇梗差佬?
咁係咪要好驚架

本人反對十八鄉反對警方發出不反對通知書

挑，你咪唔好批囉
我話你知啲人一撚定照出，到時一夠鐘開波就非法集結咪準時暴動玩小朋友齊打交囉
原本淨係遊行都未必拆鳩你祠堂，但一暴動我保證啲人一撚定連村都燒埋你

推

727 牛屎佬

象徵式申請渣

依家落order咁話喇喎
我地少入元朗，入去行下姐，唔係咁都驚呀

掃黑除惡！
掃黑除惡專項鬥爭是中共中央打黑除惡專項鬥爭協調小組辦公室在中華人民共和國境內開展的一場行動，據稱主要內容為依靠行政力量打擊黑惡勢力。掃黑除惡專項鬥爭從2018年1月24日開始實施。
十八鄉公然反黨反革命

乜叫後果自負
解釋下 牛屎佬

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

唔批咪一齊行山囉 記得見到山墳要拜下佢老豆老母 去到祠堂逐塊神主牌問候下

咁你姐係恐嚇呀sir啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

支持唔好批～

基本法唔係比香港人有集會自由架咩

十八鄉搞錯左
唔批不反對通知書係會變做默許遊行，只要發起人係7 天前通知就得

唔批既話 買定狊雞蛋豆腐 齊齊入元朗開party

想睇佢夾乜附件 whatsapp對話cap圖？

我都想睇黑警有咩後果

黑社會終於叫警方班手下做野啦

想睇附件

祠堂係佢哋命脈同風水，精神寄托，佢哋另一樣好重要嘅嘢，就係生意，地、市中心啲舖。

去圍十八鄉

乜李偉文仲喺度啊？

入元朗食涼粉唔得呀?

================================================
唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

警告警方？
阿sir批不反對通知書唔駛你教

十八鄉 同十八區
你覺得差老跟邊邊好

原來唔係李偉民
自膠

一切嚴重後果將全部由警方負責

等睇警黑反枱

FCed by Google
鍾建平---沒有727遊行以外資料

鍾建平+港人自決
鍾建平+2013
鍾建平+2015
三項搜尋皆沒有資料

謝謝十八鄉鄉事委員會提供資料

先聊者賤 而家又淆晒底

仲乜放內部order出嚟俾人睇？

警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

咁代表方向正確
組隊入上線 元朗OL

大家GOOGLE一下程振明
例如

一句講哂你唔批我照出
到時攬炒,捉哂我地同白衫

屌你老味十八鄉英文係Shap Bat Heung

批咗有固定遊行路線
唔批無埋呢條路線
你諗你喇

中三畢業就日日嫖賭飲吹,算寫得好啦

元朗對家做緊野！

[突發] 對家動員向警犬反對727遊行既不反對通知書！！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

依家牛屎佬驚到一個點

一係交齊晒所有人出尼
如果唔係就反轉元朗 要鄉黑收皮

警告？

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1) 向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

唔批咪證明鄉黑警合作

唔批咪即係不反對囉，on9
想人唔黎就要出反對通知書

又李總警司又此致錯格式呀Shap Pat Heung
牛屎佬真係牛屎佬

政總又送頭 立會又送頭 中聯辦又送頭
點解要咁睇死人 又點解你會覺得抗爭係冇代價

最後嗰句係恐嚇警察？

我去食燒賣皇后 你咬我食啊？

哇，好大既官威一個鄉議會威脅警察唔批不反對通知書，我要係好想知會補咩後果

調返轉諗 即係牛屎驚囉
目標正確了

元獨了

敵人反對 證明我們做對了

黑社會組織恐嚇警方，不要批不反對通知書，給香港人和平示

唔批反對通知書, 唔係默認不反對咩?

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

威脅政府

驚呀？垃圾

宣布警方已經跪低

黑警已經順從18鄉要求 727繼續friend過打band

曾正科: 如果係1700名鄉黑反對下仍然發出不反對通知書係違反民意